將軍澳死肥婆影人大頭

各位將軍澳巴絲
請小心呢個藍絲死肥婆

今日收工唔坐黨鐵搭巴士
同行友人一齊傾黨鐵同死黑警既衰嘢
點知比呢個肥西偷拍
望佢一眼即刻扮冇野 跟住車到站佢即刻落左車
我地望到佢行向富康花園方向
請大家留意吓

屌你老母你仆街死吧啦

咁多中囯女女除衫求你影
我知你一定唔係哩件肥閪

總之發現男人拎ＳＯＮＹ相機
影向所有義士同市民
自己決定點做

藍絲見人戴罩/著黑衫/貼連儂就影人，唔講真係以為佢哋部電話相機自帶起底功能

印出來貼連儂牆

你靚仔佢想同你做愛喳